[I/A][Macross] 歌マクロス スマホDeカルチャー #2 到底升上十幸係咩感覺

官網:

PV:

本來想寫簡介,不過落筆果時發現好似冇咩可以簡介

lm

新post lm

求+fd, 而家用緊升爆咗嘅2人のエースパイロット

[url]
一樓可以加公式wiki
不過下次推爆都唔知幾時

推多啲就自然爆

早晨

升上十幸是肝出血的感覺

我6幸已經不行

呢張十幸計唔計

打ev打到14張出黎

最高幸可以幾多?
99幸

點解我淨係出過一張

12張
到底幸運有冇極限

應該睇幾多星
我就係知一星最多五
三星最多十
再上就唔知了

有
我呢張咪十luck封頂

封頂之後果個+2係加咩

你帶幾多luck去打先
我帶15
每場都會出rare item

我少抽rare卡
我堆三星卡都係靠normal關打返黎

衫既secret point

清左5個位求好友

上面兩位巴打add左

Id:38060708

加左

上面嗰一堆邀請咗

爆左
另外兩個加左

原來綠毛件衫叫超時空Cinderella, 我即刻諗起嗰個天頂星毒撚講 : 超時空 CINDERELLA, RANKA CHAN DES

歡迎加好友

reset咗曜日

呢幕幫綠毛加番唔少分
同埋delta d戰鬥淨係得飛機mode
咁唔洗渣Valkyrie渣飛機咪得囉

咁對比起f 又真係f最常用人型既
冇記錯初代都好似成日3段變 巴神更加唔使講啦

求巴打+fd

越黎越多人，我放棄了

咁好少機會會用到人形

AXIA 起碼每星期可以玩幾下
不過可唔可以放返恋ハレイション THE WAR 出黎 ...
卡住左 班人唔駛旨意升AXIA LV

我記得之前有巴打爆哂

上面啲巴打加哂

無勁卡放頭，希望有人肯加

50rank,究竟點做到

唔係大家都四十幾咩，我高少少啫
好勤力on，除咗瞓覺都會清哂啲體
每日3抽好似開ser到依家都抽齊

同埋你未po id

38075041
自

右下個首聽落好得意

推

冇活動打

仲有啲位剩 覺得張卡有用既歡迎加好友

換咗部se 個mon太細 好難玩

我C9pro玩Bangdori個mon太大

我就成日明明按咗又冇反應
同埋唔知係咪個mon細咗 用返9.0速度玩 好似快過以前咁
唔係電話壞都唔會換

講起moon size
諗起上個event 打不確定性 打到想換大moon
佢躍らせて去到3 2 1 中間個段 我iphone7 就算set左Very Hard速度9都有 少少睇到盲

下晝有新pool同event

800石standing by

All in 女王

邊幾個會有水著？

記得有燈籠魚

今次EVENT好似係米拉米拉部VF31....?

係唔講都唔知有新ev

今次個EVENT hea打算 ...

1000有6星喎

中左女王
不過係舊既

屌，今次泳裝得女王

又係無限肝ev
Hea打算

All in已炒

今次真係肝出血,500/1000內算

+1

。一齊一千啦

有冇人有課過?我有d想課 定刷初始好

可曾記起愛EX仲易過d vh

由開服到依家，一有石就抽
都仲係得一張5星

唔計送果d

16難

我都係差唔多

去到宜家都唔明，點解19lv嘅歌仲易過16lv

課左兩pack,大爆死

咁唔課

26抽炒晒

有愛就課啦
今個pool冇大波妹同燈籠魚所以唔課

可曾記起愛EX好易

攞卷係咪打easy最抵屌

愛可曾記起ex好撚易阿

第一次fc ex

都係最多要張

出返首md op，終於fc返

課金追突

分下歐氣好唔好

10幸先做到?

Total用咗幾多石

150
我意思課金追多張突，依家未突

之前預告又話有魚

新手上路

150 我十連都炒 好想課張女王

我依家都係vh場場2張

我都想要燈籠魚水著

fc哂

我估會每個角色一張totalS先

樣貌協會表示唔理數值係咩，想要其他女角水著先

得活動張5星卡卡面有水著魚

大波妹得入活動同魚個對話個陣有水著，一半仲比對話框遮住咗

都係鍾意任肝活動多啲

Agger 成日唔出卷

新仔求朋友

你哋係點樣入到1000名㗎？

出完女王，出大波妹

呃呃.....
下部機?

係時候出手

爆肝 爆肝同爆肝

幾多luck入場?

屌你老味 返到屋企開GAME 又黎呢D

要肝唔要錢

都係女王吸引力大d

added

女王始終都係啱啲莊嚴啲嘅衫

agger

爆左拎完稱號，今日唔再爆，等自然體算

好想要

課啦

課左都無

終於抽到張5星 仲要係女王

吊伙老

分下歐氣唔該
打算課一課

抽之前拜多次歐洲人

我覺得啲石應該留嚟打ev好啲

打vh
帶唔夠luck就炒粉

我有張6幸同一張3幸
次次都得一張

一上返30luck
暫時都係出雙卷

你搵埋一兩星卡
睇下湊唔湊到個數

打劵打到p哂vh

想知個統計數
去到幾多luck
會必出幾多張卷？
一定要打vh先最有效？
thx

我無計過，不過依家谷到48luck無印象出過1，一直都係2

48

課咗二萬yan得張東山五星

啱啱11抽
全4星

加埋好友先有咁多

9 luck, 兩次有一次會有double

個機率仲鳩過fgo

放center 個效果會唔會大啲

不過志在套衫解到就算,以後唔課。

希望係會令人前進架

下次大波妹點都要課

大波妹，我不了。我見係女王先課

其實佢各個角色都出張totalS+score up
睇準有愛嘅衝就ok

咁就課啦

女王乜衫都正

已經課20000yan，咁毒不了，夠point解到套衫就收手算

留黎課fgo

終於解到，好正

以後出護士丶軍裝女王，一定好正

護士

護士我都殺阿
不過呢套泳裝真係對女王嚟講太可愛

好彩隻game仲有熟練度可以解
非event啲歌只淨次數可以刷

唔知點解解唔到哩個任
唔係進入超歌姬模式咩

你係咪入左歌姬模式 而唔係超歌姬模式
你打爆左個敵人 要再比夠多額外damage爆殺佢先入到超歌姬
歌姬模式 個畫面框係藍色
超歌姬模式 個畫面框係彩色

換部メッサーVF31 好快就熔左人

一樣用梅蕯部機

用朋友張高luck卡會唔會有影響？
另外飛機命中有咩用？唔係打中d拍子對面就會扣血嘅咩？

第二問題係 容易啲咁解，姐係你會易啲入超歌姬

本身技術OK的話 唔駛點理命中
不斷打Perfect 就不斷Critical
唔出Critical 就升下隊伍ge サポート
白騎士都照熔

唔該曬ching
用咗隊高luck廢隊刷劵
唔怪得入唔到

話說我連白騎士部機都未解...
淨係解左一條果部

我有時都唔記得換返
打左幾下睇到個rank bar 就知出事

白騎士部機....? 定係你指マックス部VF1?
利申 我自己差
マックスVF1
星間飛行
泳裝女王
未解

我估佢講緊メッサーVF31，不過呢部係死神部機唔係白騎士
我都只係解咗主角VF1J，多10命中但係無加攻

哦哦 你似D 應該係メッサーVF31
VF1個幾部真係唔係太搶眼 又或者應該話メッサーVF31性能真係比較突出

其實我唔識分

組隊個度，排中間最大個張卡係唔係發動唔到L技能，淨係發動到A同C技？
我見女王張卡L技都幾勁下，唸緊好唔好同上次要姐張卡換位（中間第二格）

原來熟練度5就max

有米到呢 幾k幾k咁掉落去

有補底系統就好 到時真係可以瘋狂課

依家冇咩咪補4星

對我嚟講得女王係乜style 都carry到

抽中一張5星難過登天

啱啱睇到
原來燈籠魚cv 嚟緊為idoltmonster 其中一位歌手配音

入坑啦

Idolm多唔多大粒野既聲優

好似幾多

不了，淨 係macross 都想死

依家先諗緊其實我係咪應該打easy拎劵...

Tonight Uta Macross showroom

Easy有時會無卷

唔識日文，講咩架

會講下Macross啲情報 產品 手機遊戲有咩活動咁上下啦

都算多
計埋鈴木みのり
Walküre入面三個都有份配imas cg

暫時試左好似我隊37 Luck打Normal會好穩定拎2卷

安野媽媽同東山都係

thx
呢個資訊好有用
帶唔夠luck
打vh都得一卷
仲要幾場都係咁

媽媽的感覺

我9幸
啱啱首咩咩咩loves u yeah vh fc
冇卷

課咗
出咗張5星福卡
係咁多

都係果句, 你有抽卡習慣
快 D 搵下邊 D 卡合到最高 luck
"唔好再幸, 我硬耳(眼)"

btw, 星矢, 你不是有廿幾張卷嗎 ?

啲券打哂實入到500
不過要有咁嘅時間 體力
利申 淨10張，200-300浮緊，攰到仆街

一千名表示想跳樓

宜知想知
活動5星係解飛機

由打very hard都fail嘅廢丁
練練吓終於第一次full comb extreme

今次 EVENT有EX. 記起愛真係賣大包

忙到冇時間打，而家0分68卷，最後兩日應該又要爆到痴線

我都係有卷冇打,不過應該聽日就開始打

extreme易玩過very hard

summer同op1都無限1great緊

儲左40幾張 聽日一次過dum落海

試過上一次兩日清70張
今次決定好好地每日清算

水著女王入首summer條片係好睇啲

跳舞果段都好好睇
感覺上佢地好有心機

好想佢地快D出Giraffe blues同Walkure Attack

發覺我隊野 フレイア起頭 35Luck 配人地+6 Luck = 41
打其他Normal都冇咁顯著 但係打ルンピカ就平均2場都可以出一次2張卷

ching sick ball

三個音嗰啲部分直接用生命值硬接
有冇人fc到？

D卷多到死

40張

其實真係好有心機
就算3d模可能受制於手機性能
啲表情都做得好仔細
同埋好多細位係會跟角色改
真係推薦開片睇住玩

冇閂過 真係好正
ゴリゴリ Attack

用Ranka玩星間飛行會成堆手機飛出呢~

終於FC埋最後一首vh

屌差少少

ex有啲位係expect人用幾隻手拍打

用bangdori練返呢啲手速應付

打左N咁多場

順手拎埋1M分

呢度大概有3萬6-8分到
應該夠入一千

我成日炒一開頭嗰度
4個連音 直接長按再紅波 再長按紅波

炒得多形成心理陰影
一去到就硬直等佢炒

打左好多次先克服到

反而尾段三連音合埋眼打
用個心數拍子

仲係800名附近

就算 hard 有 2 rare drop
都會出垃圾 item

唔知頂到幾耐
好想個ev快啲完

1000應該入硬
貪心啲想入埋500

專心玩你既益力多
今晚先再爆

好勁 有冇秘訣教下小弟？

你係邊個

賣佢老母
我打返normal唔好

其餘2首都玩到 呢首ON9 GE

屌，原本係餅巴

我之前狂喺度打Bangdori嗰一首only my railgun, 打音game打耐D手速就會快
(而且我以前有玩鋼琴

最緊要係愛 聽唔厭煲煲下就p啦

食屎
又係俾其他野我

有冇人推到會出3粒rare

呢隻驚值唔值得課

我課フレイア同カナメ
有愛就去 so simple

同FGO一樣咁機率

下次都係唔儲卷啦
打到有d

好驚，不課嗎?

獨愛女皇 但開驚到而家抽得2張5星 個機率好似好閪

唔係好閪
係好撚閪

而且非正式統計 出5星都多數係出男人5星

我試過一出6星

之後果幾pack中都冇中過

岩岩打左第一張卷，800分排14萬，原來隻野都幾多人玩

打完extreme之後發覺very hard已經滿足唔到我嘅慾望

單抽

我都係中嗰張福卡
之後乜柒都無 好撚邪

唔通真係係我特別歐洲？

105 x 中位數900分一場
94500
而家1000名係8萬8
我驚你清得黎
1000名都唔入

盡早清卷會好啲

賣你lm
你嗰張一野就6星
仲要個技咁正

痴線,ex pfc

儲幾百張威啲咩
要儲就每日儲十張
Keep住自己個ranking
就算最後嗰日得7-8十張
都夠力同人鬥爆

儲成堆卷
萬一發現原來計錯數
你同時追卷燒卷
仲辛苦

靠愛おぼえ無腦清券
輕鬆過瞓醒打其他vh清體

原來係可以有三卷

煲返vh算

岩岩先有場50luck打hard都出垃圾

之前打開vh , 試下打hard就咁

刷首抽會否很不智

唔係大波妹做主角

呢隻驚刷首抽好似有咩用

唯一就係抽隻6星s total up打miss macross攞稱號

果個EV真係狗也不屌

綠毛get

嗰啲event根本就係畀啲貨長喺度打飛機嘅

luck我估可能係個值x2就係個機率
過咗50就可能出第三張
利申鳩估，有無人試過四十幾都出三張

綠毛打星間飛行會飛的綠色嘢出嚟

兩隻綠毛唔通同族

用林明美同一條打天使之繪嘅話開場果時一條唔出聲

終於full combo到啦
(3D全開)

哭左 差4千幾分

因為我想抽張女皇

p埋佢

又中多張6星綠毛，屌我都唔撚用既

好想要Ranka張卡
(Ranka黨)

屌呢張5星出撚咗3張比我做乜

點解一千名內嘅人可以咁痴線

唔好咁話自己

你地玩咩歌刷卷?
想搵首快啲嘅歌去刷

我就Normal ルンピカ
124 Combo 算ok 同埋感覺成日出到2卷

mikumo

其實唔難

其實唔難[/quote]
呢隻game冇特定5星up真係好難抽到自己想要嗰啲

燈籠魚噴水

魚水，一定好好喝

開game 玩到 43lv 淨抽過一次300＋500石
儲咗3300石唔捨得抽，驚伏

3300

刷到入5百先瞓算數

只打vh刷券，event只打ex，無爆過石
剩50券都入到400

存左1500石All in女王，一張5星都冇

btw 戰機命中率有咩用？

個event仲有5日
已經唔想打

好似係影響critical機率

+1
啲卷好似打極都仲有
一口氣清三十幾張
清到爆體兼升rank
轉頭又隊返三十張黎

爆肝event肯打就入500
又有得煲ex

係，但係d卷仲係有增冇減

好想嘔
仲有5日呀

不過100真係第個次元
清哂卷 食石打都未必追到

痴線 我得二萬分

想死

知唔知咩歌會有特別對話 好似axia咁

MD第一首，燈籠魚做隊長

之前錯過左メッサー部機
係咪暫時都拎唔番 ?

如果你有一張卡都仲可以食item升
完全冇就

第3張應該唔難抽到嘅

死神張數值高唔高
之前入唔到1000 呢唔到第二張

2921，係6星入面唔知算唔算高，不過單計手上有嘅係好L高

隻game打緊嗰陣唔會回體仲會重置返時間

開心都黎唔切

會回，我成日入歌消體之後pause做其他嘢
無幾耐又話我爆體

唔知點解我入場嗰陣得返8體仲有幾秒就加多1體, 出返嚟又係得返8體又係嗰個秒數

卡數跌都跌唔到落去呀救命呀

我冇咁嘅事

u never walk alone

清極都係4字
見過排名冇點郁
儲夠100張先算

100張 燒壞肝
我依家陰啲陰啲10張10張咁清，未死得
不過一見升rank胃都痛

課多咗papck俾朋友抽出到女王
啲分同以前比 多咗一個位

到底超歌雞點入
我用呢set luck 去打，次次FC都入唔到

我估 support值要高啲

你金句唔係話
"SS / 超歌姬" 點做到? 唔(駛)知呀, 我 fc 就做到啦, (知黎做咩)"

我立即屌你老母

咩嚟

hi你好心你就升下你啲card la

而家都仲係2百中
去到3百中先十張十張咁燒

好似燒衣紙咁, 得閒掉幾張入去, 最緊要個火唔好熄就得
(應下節)

佢不嬲都話, 駛撚升咩, 我 fc 哂夠屌打哂啦

佢之前連白晶有乜用都(可以唔駛)知
"fc 就得啦, on9 先升卡"

咪算左囉

講返認真
超歌除左飛機 一定都關卡既數值事
除非抽到大量相同四星
否則都要靠ev黎拎高數值同時又高luck既卡

即係話 你要卷 就要放置其他item drop同熟練度

盲目咁推高個luck算
冇得魚與熊掌

岩岩又出3卷 卷數又過50喇屌

放咗兩張4升5嘅5星卡，都大概穩入超歌
仲谷到50以上luck 試過有屈機街人上過60

點解你哋可以有咁多劵淨
我刷緊500內都差唔多消哂啲劵

見到49卷就驚，精力有限

我20幾張已經絕望

48卷
297位
放置play中

我愛你

40卷
553
朝早再清

早3日肝其他手機Games 冇認真打呢度Event
岩岩8點打到依家 打左7萬幾分 3000幾名 追返到岩岩1000尾
呢幾日生生性性唔好偷懶應該岩岩好safe

係 利申都仲有18卷起身
今次EVENT送多左好多....?

屌你咩
岩岩清完體
一入event 又送三張卷

咁勁
比我一定棄EV算

呢度起碼八十場

啲分都推到我有嘅卡嘅理論值極限
點打多4日

真係好想知你哋啲劵點解可以打極都有

起身>打>等車 翻工>打，lunch >打， 柯屎>打，放工>打， 訓覺前就清，發夢時>繼續打
以上動作loop左5日了

你啲劵係咪打ex？

我一條體約打4.5場 vh
每日清4次體
每場出兩卷
平均4場有一次三卷
仲有打打下ev升lv
呢度都坐底四十零
再加三張送

唔好講
好頭痛
到9號未呀屌

係呀
我有時清哂劵都未升到lv(依家50lv)

咁可能你玩得太密
其實我都50幾，已經唔可以無限打
但返工lunch放工前後打，計埋啲自然回體
都完全打唔哂

有無人同我一樣打到手指痛

冇 但係打到就快背到EX 記起愛
btw 巴打你打IT工的?

已經返工熄聲打都p到

係呀

THX 認真考慮下

一年可以最少叫17,8K

十抽又大爆死
我好撚開心阿

有無人知大波妹幾時出

呢條友應該好重課

點攪呀

聽日女友人放假
仲叫我幫佢打埋

下個pool就到佢

用咗米拉潔架機之後成日都打唔入超歌姬，佢攻擊力仲低過最初送個架

..屌..成八十幾張卷

5星機率真係閪到爆
利申 炒咗

諗起初初出呢隻GAME 覺得Player Rank 30先解放一度だけの恋なら 係條好漫長ge路 點知依家已經50幾Rank 記憶の時空都仲係最高31

當初冇活動果時真係冇諗過咁快

呢幾個活動令人諗起LL
果時頭三個EV我已經上到70幾rank

已經打到攰, 想像唔到星期六會點

邊條撚樣話要set9日
我立即殺佢老x

屌那星
抽唔到我魚
就要瘋狂打卷啦

鬼咩
一場vh送兩場ex
仲唔火箭咁快
下個ev未必咁so
都係唔剩卷
Last嗰日燒都燒哂佢

死神嗰部？
好高攻

今次送嗰部頗廢

明明我咁落力推魚
點解我一張都唔中
公平咩

食火龍果啦望

火龍果點先有?

套衫解鎖左之後再食1200EP或者等營運送

唔好再畀粉毛卡我呀屌你老母, 我要燈籠魚呀呀呀呀呀呀

我魚萬歲!

佢係咁出東山比我

我大東山得罪你?

我魚好過東山

依家每晚第1000名ge分都加緊4萬分 痴L線

琴晚打到around 00:15
大約155,000分 990名
今朝起身 1030名
上班清左3條EN拎卷
7點下班 1250名 比我想像中冇跌咁快

不過依家先得193,520分 872名
1000名 就185,220分
我估今晚應該就19萬分 1000名
真係唔偷得懶

我上次第一次卷EVENT 都要最後一日大肝爆先 907名
今個星期來緊又有幾個手機GAME要肝

其實我諗左好耐
到底難易度G姐係有幾難

處男摸到G點咁難

已經放棄左
打機咁辛苦為乜

唔撚打
得去到9號算

開左學,我依家過百張卷

唉,今次都唔知入唔入到1000,計過條數,唔食石都唔夠分入,仲要呢排冇時間

星期五又要通宵

星期五冇野做, 星期四開始通

今日忙忙地積落70張
仲有尼祿祭

講真, 今次 ex 門檻低咁多
ev 開既時間又長
如果仲未去到850名內
建議不如等下個 ev 先爆

龜兔賽跑, 就算前面隻龜就到終點
都叫仲有得搏下
但問題今次果隻都係兔黎
落後太多既話, 點追

仲有60張🙄🙄🙄

下次開呢種活動可唔可以至少3首歌

準備睇我化不可能為可能啦
過埋今日又可以做番全職廢青

我就真係冇心機肝活動 開完哂sns之後就隨緣算

其實只要有清體，啲劵都係喺哂度
只要可以花十個鐘坐定定打就追得返500

YES
我就是成功的例子

一早要啦(笑

【新曲追加✨】

💿恋! ハレイション THE WAR
が追加されました！

皆さまは、どの歌姫でライブしますか？

※通常楽曲は「記憶の時空」で解放することができます。

一完左EVENT 即刻練先
唔係班囡囡AXIA有排卡

死喇啲歌熟練就滿哂 搵唔至藉口再刷

perfect FC

PFC通常係無LALA就有

練埋ex so

極限分都刷埋喇（帶哂score up+最尾10秒開active+pfc）

打打下見到ミッション有！先知自己打左一次score 1,000,000 完全冇留意

ギラギラサマー全滿熟練 咁就以後少一首歌玩

出番嘅時候咪又係要刷clear次數嘅石
不過可以等巴神先再刷

次數唔刷喇 尤其已經滿熟練
不過會打返個p當集下郵

btw各位 3券到貨請簽收

唔想簽
等到100先開工

抽到魚好開心
永遠都只信單抽

呢張又勁又正

好過份

我都係單抽派

你地咁打法手指唔痛架咩 我而家淨係清體都頂唔順啦
打2舖已經痛 真係要放返低隻GAME等隻手指公冇咁痛先玩

攰就打愛おぼえ當休息

以前彈鋼琴， 可能已經習慣咗手指痛

我就唔知關唔關我都係彈琴既事

我打音就輕力hi個mon
所以冇乜感覺

btw
我彈左咁多年琴
又未試過彈到手指痛

最撚憎歐洲人.jpg

呢張卡合到6星
數值好似top 2

最top係綠毛35xx

原來佢整埋公式wiki

依加係咪已經無水著女王SET 抽

好似仲可以抽佢張6星

泳裝燈籠魚入ed1背景轉左

求圖

你有機咩

發光

有冇人知點解會咁

胸部特寫->手遮胸->h

抽唔到

燈籠魚真係好完美

玩爆咗熟練度
unlock要用指定角色打指定另一首歌
詳見樂曲詳細

有可以解嘅3星，但食盡火龍果都開唔到

Thank you

今日 1000名± 100名個堆人全部留力 。。。

解其他衫拎火龍果/課到有

好撚痴線

前晚打到850名 琴晚開GAME就已經1200
琴晚又打到around 850名 今晚開GAME仲起950

火龍果有咩用?

エピソード解放

有啲想為隻game換塊磨沙mon貼

玩開EX果然唔同啲

下次加去PO頭先

我部ip7裸跑
唔搵野整實部機根本玩唔掂

隻手指太「鞋」打紅波有時會慢咗

揸上手玩

282,495分 734名
10卷 EN:119/71
清埋EN拎卷算

病咗都仲要肝真係想死

3券到貨

打左好10場
都係16-17x 徘徊
諗緊好冇爆上去,
定 hea 打等入500好

我覺得你應該搞頭100好

抽卡出飛機係咪無撚用 一架同三架都係出3星

你睇下頭100個分先
果種無力感,

我本身諗住 hea 打
冇預要上100

頭100一定要預爆一批石
500可以零石都保得住

我啱啱三首歌爆哂所有人熟練，已經無哂所有心機

冇錯
諗緊好冇清埋啲vh既石黎爆

終於收工

算啦, 都係放棄
都打多16-170場先追到,
仲未計佢地個分係 keep 住升

收手
這雞肉不是我的

我打到出5星果張卡算 雖然唔知夠唔夠開米拉米拉部機

果部咁垃圾.......

不過你打埋第二張4星, 就一定夠分開

唔該巴打 我純粹覺得米拉米拉幾正

唉,開左學,完全冇時間打仲淨百幾張卷係到

230
聽日一齊通宵啦

好,買定red bull同monster

比一千名果啲咬緊我屎忽

red bull已經買左一打

我唔想再打啦

清到落140

完全唔夠劵
利申 啱啱先入五百

最後24小時

有體就去打藍晶
係咪好奢侈

係230卷清到落140卷
仲係1400位追緊上黎

頭個100名食住春藥玩架.....?

琴晚打左十次一千分
個rank keep住167唔郁
都知幾撚痴線

100我就真係放棄喇
聽日先開始清卷
唔知會跌到幾多

原來1000同500差六萬幾分咋
好恐怖

1000分區鬥到好恐怖
我依家 316,075分 823名 諗住1000名算數

真係要keep住打
1000名都過左30萬
20場既距離
半套戲既時間就追過

我依家咁ge位 真係FF 贏2種人去keep住1000
1. 竟然唔識打EX
2. 聽日竟然玩唔到

鳩估 聽日分分鐘450,000~480,000 先入到圍

你要多謝將今次ex set到咁易嗰條友
簡單累全家

不過就益左我呢類打唔到原ex既人

你上到33萬分
怕條毛

你試下比班1000名咬屎忽

過多幾個鐘就到我咬你屎忽

你又話咬我屎忽既

滿熟練完全唔想掂
每打一次感覺蝕咗一億

今晚翻工冇野做，係時候清我100張卷

不了，u cls

返到屋企凳都未坐暖又多6劵

100張, 可能你夠惦我屎忽

我都唔想, 係咁出 3 卷

希望下次有5首歌

一度だけの恋ならex support推到1500以上可以飛機位miss3粒都入到超歌姬
頭先打左幾場次次都miss同幾個位但有時入歌姬有時入超歌姬發現
不過都係乖乖地攞番隻中指出黎打算

希望唔好再有呢種ev，第一次大家都每場1/2卷，而家係2/3卷，下次真係死人

因為右邊 total 有6粒音要左手打
我開投全棄都入到超歌

打咗幾場lol返嚟見個排名好似冇點郁過
啲人瞓哂?

聽日一次過爆
我係你會打多啲先

有冇手足今日唔weak一齊刷

咩名次 ?

肝緊, 諗住40萬先去瞓

500

好波

20:22
491
365460

0:40
491
380420

四個零鐘, 差萬五
如果要入500, 咁真係要肝

先出5首歌，4首舊嘅都ok
再出埋可以揀5劵打一場，5倍event分
總有辦法嘅
有得任打真係好爽 完咗一定又好悶

開始咬屎忽
不過500好似唔係好夠卷，現有數量夠入去但應該捱唔到尾，聽日睇黎要回一兩次體

而家1000已經講緊32萬2
500
38萬8

你keep到1000已經偷笑
仲講500

都係差66場姐
不過最後3個鐘真係好誇張,500/1000邊緣果d真係要keep住打
利申:咸魚ed

啱啱終於過埋100萬分
依家40萬都係435位 瞓醒再戰

開始清卷

繼續追

殺阿

可唔可以開個成就係p首歌50次送100石

我好好彩佢冇整pfc嘅獎勵
唔係嘅話我棄驚都似

HEA守 800尾算 依家用石回一次EN 再打2~3場上返800尾
依家仲有40卷

過左成晚
都仲係200位
呢個區既人好懶

仲有64卷
把心一櫃清埋佢

你地上曬車

無哂心餅，帶50luck入event打

賣老母 cls
1000邊緣, 而家爆到上500邊

咁都爆到上黎
又抵你咁輕挑驕傲

其實今次活動無上次咁辛苦
因為汲取教訓，每日都會盡清
同埋升少咗rank

終於入返500, 大家都好搏命

食個飯先

而家500要43萬
埋尾即係過50
好撚癲

屌
想屌大波妹
冇哂石

真係一波未平一波又起

先唔講抽唔抽
11號，大家呢兩日抖得好抖

近500 ge巴打 依家幾多分 參考下

44萬 450位

有排打

屌你官方我想温書呀！！你狂出event我點褶呀？？

你想睇4xx幾多分
可以由100名慢慢拉落去

見你個分keep住上
但都係擠唔到入500

下次得7日都好
今次9日幾

頭一次ev有冇咁長架

thx bro
btw 仲有3hrs 15mins 要守

1000分區已經開始出現打幾場 會有一場升得幾名甚至反跌ge現象 利申750

2000內都開始暴跌

而家得返3個鐘
當每首歌加埋 load 約2.5分鐘
仲有七十幾次可以打
當900零分一場
仲有7萬分既空間
而家 500名係 43萬6~7
即係打到50萬分, 就應該 safe

1000名係37萬分
姐係想界突張event 5星要43萬
我依家730名都只係38萬6
痴線

我打very hard都死，點算

襯仲有卷剩
練下其他歌先

其他ex我就一生懸命先打得上
希望下次首ex都今次咁易

Strong hold 等女皇同美雲

都係一抽參與下

ex打極都會4-5miss Fc唔到

個速度調上9.5容易打好多

呢個真係好緊要 我都升左做9
上次打不確定性 Very Hrad 原速6 真係睇到個人好炆

我ex 9.5 ，VH 9.0

打音game打太慢真係會想打爆部手機
睇下呢個痴線佬嘅片

只要唔miss機戰mode前同有item嘅combo就唔驚啦

想fc

呢 D 好似有寫輪眼咁

3日前已經講兔兔賽跑既故事
你班友就咁老定

你班友好L痴線
音速較到去9
我7先岩岩適應

唔明
利申︰跑車

我初初唔知可以較(第一次玩音game)好多歌都覺得好難打
跟住一較咗去9, 即係覺得易咗好多

唉屌
棄500名了

你依家幾多分?

棄啦 我依家一直打都竟Q然卡死左起650

我都係

443630

9.8
有乜打乜，唔需要讀譜

你同我差唔多兩萬 應該再追都有機會入

岩岩好40萬分ge 都唔算好安全
依家1000名都38萬

最大問題係我冇哂卷

石，我都爆緊

想谷上100名 ?

最後一次升rank 打埋休息

你個名

弱弱衝500炸，而家513

唔想放過我咁 5場有4場出3劵

413,395分 626名 收手算
依家1000名 386,470分
等陣臨完EVENT 15分鐘入一入去望下玩埋剩低個4張卷算

等大波妹pool算
再玩我會落去棄驚

不過如果抽大波妹個pool我就冇錢買csm

最後30分鐘

30你老母
唔玩啦

471485收工食飯

呢位同學已經離開左試場
唔能夠再入返黎喇

而家500位465630，469185完場

完了吧 如無意外

4000名完埸

打到最後一秒220

最後一秒入場
(可能過左)

chok到咁啲既野出黎

即係下次曜日 kira summer會出白晶

數神

下個pool

網上少有高汁嘅大波妹圖

雖然好賤, 但好想知101/501同1001嘅人心情係點

唔係 wo
曜日關唔係咁樣出

普通關就應該會有石
呢個究竟放邊

[url]blob:

專登爆左20石衝入去鞭番你屍，琴晚話我1000都保唔到呀啦

Ching Ho ball
條友好串嘴

20石, 即係兩條體就過到 ?

btw 咁咪好
我一句說話就送左你入 500
辛苦哂

我都想有人咁樣串下我
激勵我爆入100名

講下笑啫，本身點都會衝500
單純開頭兩日hea到成日爆體搞到最後要爆石先入到
不過最後3日打35萬分真係唔好再搞

唔知個rare drop rate較返正常未
仲有體既 可以洗下有冇3 drop

都係果句, 日子長, 首歌又易
玩死全村人

不過你真係好野, 如果係我
我都會放棄, 真心 adore

上次卷EVENT 1001差1000 5pts咁大把

聞者傷心見者流淚

屎忽痕重睇第一代
明美臭西得嚟又天真

明美>>>>>阿婆

max老婆>明美>>大嬸(論樣嘅話

派彩 !

不得不提劇場版阿嬸好靚女

明美太年輕了，我覺得天真都好正常
劇場版最後都成熟咗少少
真係好gfable
好想快啲出silver moon red moon，好撚Q

total3149

仲高過我抽果張6星

中間太港女

劇場版睇見佢係咁叫輝果幕睇到好心痛

米拉米拉好正

其實係垃圾表哥令到明美睇落咁臭西
無咗條仆街其實一定係明美end

冇劇情，直接輸嘅敗犬一隻

同意
出嚟嘅作用就係分開明美同一條

劇場版會比機會佢架啦

CLS 仲高過我張星間結婚

然後可能劇場版大家都只係關心メッサー點回魂甚至係メッサー x カナメ多過ハヤテ x フレイア x ミラージュ

FF下好啦

我都咁FF
套delta 都唔撚delta
連F都三角戀過你delta

btw我啱啱先發現到米拉個名意思係天才(jenius)●海市蜃樓(mirage)

可乜能，根本就係
魚完美輾壓到米拉連戲份都冇，想贏？等15年後啦
識睇一定係睇老爺爺同安野

魚係完美
不過米拉豬冇戲份係因為編劇問題

求唔好再殺死Messer

未合之前仲高數值過張5星既看板娘
都知會過3k
不過真係好, 唔駛靠抽都有張幾勁既卡

最高係咪綠毛果張, 成35xx

高清版爆頭，要嗎?

綠帽係lanka定係東山？

佢講緊煩膠綠果張?

其實我係lanka黨

唔好意思

呢張

不過如果要拎高分
我會洗到34xx嗰兩張先會入game

試過數值得三千頭嗰啲
打出黎個分差一截

死神張6星好似正啲
live skill 14秒80% Score up

嗰陣未有能力打到
唉

我都想要果張

差二十
我屌你咩

btw 點先有中火龍果

メッサー都係同F 眼鏡仔一樣死唔去

米拉米拉輸都唔好無戲份吖

巴打 等劇場版啦

眼鏡唔死有女女伴佢左右
Messer 就繼續做兵

有餐廳果個侍應姐姐

冇event打個人好空虛曬，唔通我真係m

m+1

要騎士

呢度有冇人用telegram？
開個telegram group吹Macross/Uta Macross都好

有係有，不過怕之後個po冇人入

結局係騎士同死神一齊隱居

開咗就推唔到post喇

就快全部歌熟練過3

除左綠毛啲歌，我都就嚟全部3哂

唔會冇人入嘅~~
我個telegram id 係 :
得我一個未開到group住, 想入嘅pm我

屌咪開group啦 個post真係會好快收皮

okok lol, btw 而家推緊個經驗值推到接近升level
希望聽日個活動, 好似Axia咁, 如果唔係真係肝死

打左9日EX之後依家打Very Hard打到NewType咁

風が見える！

睇翻，明美其實唔算好港女

梗係唔算
好多時係衰timing同表哥，兩邊都無錯
不過一條有啲位真係幾人渣，頸巾

劇場版度最人渣

我準備好la

我睇嗰時都覺得渣
但之後諗返
成個地球得返佢同未沙相依為命
唔知有無可能遇返其他人
加上對於一條來講，佢地求生直到搵到遺跡
個經歷可能仲深過同明美被困嗰時

反而tv版頸巾嗰段真係恨不得佢即刻死

清完體，感覺今次490好似偏向出喺中間多少少

extreme vs very hard ?

on9
今次 450k 490分 勁難洗
洗左40張牌先中

vh for sure

今今次大波妹主埸,想入100 tim

再一次浪費500石

得mf嘅5星

做咩鳩

任務EVENT都係HEA玩算 留D精神力比卷EVENT

去左名古屋睇Junna live兼觀光

三唔識七 leader又唔勁
滿朋友咪del囉 咁都要鞭
唔通我全部p哂剩低啲券唔想打又要話你知咩
台灣仔

番到鄉下果然係唔同啲……大阪場得疑似junna雙親

有得聽LIVE

個譜好玩

今次EV要pass
有野要趕

補緊Macross 7,發現啲細節位幾正
最右手邊嗰poster當年一條輝喺地球嗰間房都有

幾時出basara

我都想

其實可曾記起愛真係林明美唱?
劇埸版係TV嘅戲嚟架嘛
但係上映果時明美一早失蹤左啦啵

basara唱我男朋友係機師

巴沙拿ギラギラサマー （＾ω＾）ノ 同 星間飛行

諗起都打冷震

再叫福山芳樹玩波波

卡穆材:

巴沙拿 : ☆Kira☆~

我頂唔順

今次送張卡無咩興趣

今次單純刷緊另一張
而家+4

感覺上今次難刷左

抽唔到大波水著
咁唯有靠呢個 ev 黎開衫

今次有野做
刷唔到

無得瘋狂打都係覺得悶
應該真係M

暫時都係任ev唔爆石入唔到前1000所以主力打ガルパ，卷ev就主力打番呢邊，ガルパ15萬算數

之前都未駛爆石都入到500
嗰陣仲有人就算第一日營運開始玩
都未知有luck呢個sys 係點玩
佢地出緊1-2卷每場
我地已經講緊2-3卷

不過而家好難講
好多人都砌到5x luck以上既隊
又知道打vh最大效能出卷

get錯sor
而家隻ev真係要爆石先入到1000內

4星卡個luck數好似冇上限咁

好想佢哋出Miria VF1

新手問個速度有無得較1x , 2x果d

右上角

想解鎖vf25
係未升爆張卡就得，差下面果d水晶唔知邊到打

係
啲水晶打歌有

冇玩兩日
打hard都死

大波妹首歌好好聽

應該只係登入活動？
好悶

呢次活動的確悶

唔知幾時有新打法嘅活動

巴沙拿

咁孤寒

正

全部加埋都好少

已經過左
如果有追加先rt

我見得4星 係未要拎部機就要抽到變6星再解放晒先有？

攞vf-25f（其他服裝同飛機都係同一個方法）要佢嘅專屬點數1200點，每張卡都有對應嘅解放對象。張卡越高星或者突破得越多（+嘅數值）就越高點數。總之你全部以vf-25f作為解放對象嘅卡，解放點數加埋有1200就可以攞到佢

早兩日去唱AXIA, 明明未睇delta (只睇左7 同 f),竟然唱唱下喊左出黎
我諗我明JUNNA live嘅感受

D Macross筆記本好似幾靚

巴打未睇delta 嘅話
睇頭13集就夠

13集之後真係垃圾都不如
13 明明幾好睇……
唯一真係接受到嘅一集就係女主角生日嗰一集

同埋講翻成個macros嘅歷史果集

條魚生日嗰集睇到眼濕濕

跟住去睇2nd LIVE就夠

自然回體打ex連1000都入唔到
利申 知ex效率唔係高

2live 聽可曾記起愛
好聽過原版

vh

但今次啲歌ex個譜好玩

一開即入 當然依家已經跌返

越出越麻煩嘅ev模式
左上角「待たせたな！fire bomber」

對戰mode?

係，自己揀對手打，自己打出黎個分同對面嘅平均分鬥，應該類似t7s咁

嚇死以為係即時對戰咁癲

タツノコは1985年に143万円で著作権放棄した ロボテック 超時空要塞マクロス 超時空騎団サザンクロス 機甲創世記モスピーダ ライセンスを848,708$（約9,259万円）にて2021年3月21日契約期限切れにて米国より取り戻す

-----------

日本2021年回收返國外嘅版權

個價咁低其實我唔係好信

有冇人解左大波妹件泳衣衫

傻的嗎
平時打極都唔出
今日一出出左4粒

冇

其實收翻會點🤔

今次好
3星卡加15pt

ROBOTECH 唔可以再出野賣錢... XD

產品可以賣埠

但係我見模型果啲佢地都有出

battle打rank會好辛苦喎

原來有新野打

呢張先啱，錯圖

其實rank會幾好玩，不過咪又即係鬥爆石

成隻驚都係啦
不過我想睇幾v幾果種
好想睇女武神神成組人係台度跳舞

券肝event咪唔係鬥爆石

券肝
想黎多幾次，升level 啱曬

19號1700有basara

希望Macross 7出多啲歌
因為真係好撚好聽呀

突撃ラブハート

到時歌姬們全面進場變偽娘

try again 已經好神

basara: kira

肥趣figarts Sheryl 198 hkd 抵唔抵？

唔係卷ev 終於出到三粒rare

我覺得呢隻唔得

課課課

3つ目は、今後のイベントスケジュール！

・9/20～9/27「待たせたな！Fire Bomber！」👀🔥
・9月「銀河の妖精」💋
・10月「ミンメイ・バースデー」💫

生放送では、ミンメイさんの新衣装が初公開されました🎂

黑仔到成個episode 得兩張卡

btw 大波妹入手？

Fire!!!!!

下次ev起碼有419條友唔打得

林明美
以為官方唔重視佢

【楽曲追加✨】

💿突撃ラブハート
が追加されました！
｢ライブ｣の｢マクロス7｣タブをチェック！

皆さまは、どの歌姫でライブしますか🔥？

終於有

開哂了
巴神係唯一一個寫巴神唔係歌姬

有冇巴打cut幾張巴神唱いけない ge圖睇下

好撚正

巴神
live 好撚正

睇黎UPDATE 完大家第一件事都係拎巴神去kira

sos

巴神打紅蘿蔔歌

已試，比佢嚇到斷combo

巴神的男朋友是個機師...

等出卡穆林飛機一齊入歌

我對眼

巴神咁就衰一世

銀河妖精仲唔係女皇？

就算睇完字唔識分，隔離個唇印都話左比你聽啦

明美最想要都係tv版初期好似裸體圍裙咁嗰套

Sor囉 太興奮

佢對腳幼到

要姐唱歌真係好好聽
異世界ed 聽完都好有feel

itunes search 到原來要姐2010年唱過reflectia remix

巴打識貨
套野冇睇都要聽ed

點打最好？

係唔係有活動

yes

呢個活動罷明玩鳩我呢啲唔升卡嘅人

S都唔撚係人打

一開始應該用弱卡慢慢逐張轉勁少少咁打上去，而家見到班人啲分好惡

打A呃連勝算

屌課金嘅勝利

課 金狗嘅天地

今次真係打ex好啲
不過我果係打到cosmos

fc到第二首啦

你岩
我個平均分退到6x萬
而家打得舒服好多

平野綾

Cls

佢地唔洗做野

呢個活動都係輕鬆打算 啲石抽哂爆死咗

我明阿

真係好憎啲掣拍埋一邊

巴打放枱面用食指掃？

玩左幾日FGO同Gundam 玩返呢邊先

Very Hrad 突擊 好難 佢有下右手
<-
O
O
<-
O
O

類似咁

唔想諗嘅你隻手夠快可以全部用掃 （不過會學壞手勢唔建議

係BO 有D諗頭WO....

手唔夠快做唔到

2姆指硬食派

8

平野配唔翻當年果種聲線

btw 終於fc第三首ex

唔係啦 當年ミレーヌ係櫻井智CV (唱歌係 チエ・カジウラ)
櫻井智16年退休左咁解

小比人呃左

佢配得好怪

歐氣已盡，同先十抽Bangdori全中舊卡

公平咩

呢個都還好啦
我覺得有首extreme仲難
類似咁樣
O O
| |
<- | |
| |
<- O

剩係用左手真係打唔到
結果都係背譜用雙手打

Delta op?
兩隻手指硬食咗

最近80抽都無你咁多5星，仲要有totalS

18

冇打一日，追得好苦

打到攰

快啲食pizza燃燒生命啦

開咗basara飛機
果然唔會射射射，改咗做音波功
仲有招牌射擴音器嗰下

無料再中多張

無料都中真係玩埋我嗰份

無料嗰個pool同普通嘅pool一樣, 不過機率低好多

3星都無乜見過

一路都以為淨係出1-3星

玩到差唔多50LV都係冇6星

普通人唔課lv100無都好正常 有課都要靠搏命追

自然清體700名，收爐

清自回得1400名，廢青成日訓到1/2點先起身

下個EVENT 銀河妖精
btw 終於有時間比巴神跳下蘋果舞

29號3點有新event?想放下假都唔得

想打LION

今次會唔會又係打劵

好有可能
冇得一場消多啲卷今次就唔衝了

如果係，咁真係放下假都唔得

Bang Dream都有1倍，2倍，4倍咁玩，如果一次用4張卷4倍獎勵咁樣先有機會打完d卷（不過一休息d卷又會開始團積..... )

為咗熟練度同報酬，可能都係1張1張清到熟練lv4再算
最希望都係有5首或更多打，3首新就正

900石兩張

每場三卷
爽

一陣幾百卷

惡夢開始

好彩
自己唔夠50luck都出3卷

仲儲卷？
連打30場extreme都手斷
每日目標清30場

完全冇時間，加上打太多開始fatigue，呢啲個活動唔打了

一個唔覺意就50張

你就好
我得返5張

四萬都一百以內

5萬就50名

ev 6星卡

好似少咗好多人玩
打到8萬第四十位，不過第一二位成20萬

為左張6星卡打到咁辛苦為乜

今次張6星唔係好勁, 但可以幫手穩陣 D 入超歌姬
長刷有幫助既

btw
琴晚 maintain 過
個 bug 出到第三張5星,
完左 ev 係咪會收返

為咗送個張女王打

都已經鳩玩緊，點知中左女王

真係冇人 bug 左隻5星 ?

bug 左幾多張

通告係咪話有收返
完左 ev 之後

你哋點bug張5星?

唔係自己bug 打打下係結算時無啦啦送咗幾張黎

btw support up係好嘢，即係今次至少追500
但屌，又得3首仲要2首舊 仲p咗兩首

朋友見到
真係全職打手

又話冇乜人打
琴晚50
今日已跌出一百

頭個段無人打，隻驚死得啦

講返轉頭, 好似冇之前果首咁離譜

三首ex都算難打

但係2首舊嘢

是旦, 好過有首易既攬炒
好似上次林明美果首咁
大家打到幾痛苦

我今次都係打熟一首ex算

你刷邊首
好似首首都有兩個音側埋一邊

6800石都冇張女王

射手座

108 依家清

我都係, 佢嗰兩粒側邊易搞啲

其實我覺得佢成個活動可以只送三色大晶同白中晶

可能我打慣左
what bout my star我 ok D
射手 開頭 D 紅波我甩得好勁
射手呢首歌係咪短D ?

入返1000，仲有90券

隻新碟 "淚" 的確唔錯...

啲券有增無減真係好撚辛苦

打足兩個鐘先減左半日嘅量

一訓醒就跌出100名

打極都仲升緊

個bug未修正好

終於 呢首真係幾難

AXIA 變左常駐歌wo

終於第三首EX FC

依家要越打越快 打耐咗同樣速度反而越易fail

100名個戰區好撚癲
miss左好難上返去

上去一陣，就跌番落去

咁點算好, 唔通要爆石回體 ?

我已經爆咗石

一晚追成四萬分

我都諗緊爆唔爆石, keep 返50名先覺得安全

叫我一口氣打廿場 ex 都想死

爆啦，好多癡線佬

唔住
而家上返80
仲差一千經就升 rank
等尾二果晚睇下點先

去 weak 了

追100真係痴撚線

開頭好努力, 試過上廿頭
稍為放鬆下
就推落百一二
都係放棄算

追上第一，先可以放鬆下

我現家想上100名內。唔可以放棄

加油

又fc一首

真係好chur，依家500打到300就停

89

計過自己打哂啲券都夠入100名，不過真係要打哂
琴晚打咗成晚，終於打到得返130張，依家又150

live

有無手足今晚要狂打

終於上到60
抖抖先, 打到65萬就訓

聽日只能有限度咁打
希望捱到100內

清完券就算 仲有百三張

你個就算嘅最低消費已經夠你睇到日出

屌, 消完又返返嚟

仲有百三券不過都入咗300名
陣間lunch追多十零場守住500內算

今次如果打哂可以入到100，可惜有啲忙

你知道end game 100名個分數係幾多？

我估應該七十萬以上
我現家63萬排85名

我都覺得冇七十幾萬都唔叫安全
而家百五名先得嗰43萬分
好想知百零卷點打到廿幾萬分返黎

百五同一百名相差19萬分
當平均千一分 一場
呢度都百七場

不過一百區真係好撚癲
琴晚9點 100 要五十零萬
今朝9點睇 已經過60萬

痴撚線
我保住5000內已經滿足

我清完劵應該有1000

係假設依家全清同100名差9萬左右
將會升rank同之前浪費咗一日以上嘅自然回體，如果打哂係可以見到車尾燈架 當然後段要再爆石啦
唔係話依家170券打完就直入100

問題係清得卷黎
到時個100名就唔係你睇嗰個分

其實我無話過我依家清完就即入
之前唔忙都忙咗，分同熟練度都爆哂一早疊埋心水坐等500內
你自己追100唔使幫我諗埋點打喎

自己就係有打先覺得個數唔合理咪計下
點知一計

咁又係
都係鳩up啫又唔需要太認真

因為今次想試下入100
所以定期mon住50-150既分
自己太認真

梳

清零，唔打啦

點解今次啲人好似仲爆得勁過上次嘅?

因為我係假設緊唔得閒嘅時候都打埋
咁計的話，目測可以150左右，然後要爆50名石
好似競爭少過上次

依家比較想知佢陣間點回收啲bug
卡回收唔難
食咗嘅素材諗住點叫玩家嘔

素材不如算

辛苦

咁不如食哂先

呢d我有大把
反而中等石頭最缺

話唔定會變負數呢

好缺三色大晶係咪得我係咁

中晶真心特別缺
尤其白

100真係唔易

以後hea hea地入1000內
試過一次以後唔敢，現家打到手仔好痛

我明白你

呢個係個理
但一定班人會扮傻炎上
同埋佢之前通告都講到明
至少係回收卡先

大晶最多每次都用唔過十
但中晶最多一次cher 六十幾
我反而覺得大晶過多係失衝

其實之前已經有講

所以個bug都唔敢chok太勁

見到次回送贈item個分係零
然後不斷咁restart 隻game
可以係咁食返之前嗰段送左既item包括卡

我只係想講, 要上100
已經唔係易唔易, 係直頭艱辛
你打過100都知
齋清哂D卷已經係基本
成個 ev 入面係要爆石爆肝咁打先勉強 keep 到條邊
入面班友好似食左春藥咁, 隔一陣就跳一萬, 隔一陣就跳多一萬
見住鋤巴同名次個分落後左5萬, 然後再爆返10萬, 返超前返5萬上黎
keep 住幾次係咁
嗰份毅力同實力

今次都算好, 三首都唔叫易
少左班傻鳩一齊爭埋一份
上次入到100就真係神人

ranker

精彩
所有ev入面既 item、卡、episode 全部回歸返零
連打返黎既3星都回收埋

係禮物箱到

呢個係呀
我係話營運真係收油所有野啫

最可怕係我二點訓前領先緊100名四萬，一訓醒100名就追番 心血少d都死

我誤會咗以為送嘅11萬獎勵都無埋

勉強碌到入黎